有冇人踩過ofo單車？

最近見到有黃色既新單車，叫ofo，有冇人知好唔好踩同埋幾錢？